{
  "id_query": "22405274",
  "total": 5423,
  "total_current": 200,
  "max_score": 26.694506,
  "origin_question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
  "hits": [
    {
      "score": 21.801632,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.801632,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.15054,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.066668,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.619629,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.381943,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.047432,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.89959,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.433247,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.175295,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.1196995,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.073671,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341624,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.295367,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.008233,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007685,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.734065,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726259,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.612229,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477768,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433266,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433266,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39552,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.23305,
      "id": "24032773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái chỗ sóng đt í ạ , e mún đổi thành mấy cái chấm thì cài đặt sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là giao diện mặc định của hệ điều hành iOS 11 nên không đổi được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128641,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128641,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123496,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.114279,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.099723,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075635,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.042298,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010283,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.892813,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864361,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856829,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.822521,
      "id": "23978580",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 co ha xuong dk ios 10 ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về IOS 10 được nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.752909,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.715737,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.695064,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.684057,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.674339,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.559611,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.491679,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.48799,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.479706,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.405594,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.401914,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.395103,
      "id": "28592241",
      "field_search": "question",
      "question": "có hạ xuống ios 10 o",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple không có hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.386217,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.385763,
      "id": "24193156",
      "field_search": "question",
      "question": "Có may nao ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì các máy này vẫn còn IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập bạn nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.35158,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.346849,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.308874,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cái nào sài ít lỗi vậy sao em thấy mấy cái bình luận nãy giờ ghi là ip 6 lỗi vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 không bị lỗi nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.263683,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.263265,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.248448,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.175795,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.157474,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.08938,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.013764,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.013764,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.002725,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.967731,
      "id": "24779351",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hõi ios 11 hạ xuốg ios 10 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.967731,
      "id": "23315219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hạ từ ios 11 xg ios 10 co dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại apple đã khoá Sign phiên bản iOS 10 nên bạn sẽ không hạ về được nữa nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.903447,
      "id": "22760586",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trc 10 hay 20% mấy thì lãi suất bnhii ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể đưa trước 20% khoảng 1.798.000đ góp 6 tháng khoảng 1.440.500đ nha anh, lãi suất 3.75% / 2.25% theo FE Credit nha anh, anh cần có CMND và Hộ khẩu và hóa đơn điện nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8982315,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.862293,
      "id": "19391125",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua may cai ios mấy aj",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm hiện tại được cài hệ điều hành ios 10 anh nhé, Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.805956,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.737882,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.729916,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.655543,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.643526,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.638521,
      "id": "27477861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ về 10 đc kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 10 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.600597,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.600597,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598608,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.572603,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.572047,
      "id": "27488540",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mua cai ios 10 dc ko",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh cài sẳn IOS 11 rồi ạ , không có IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.572047,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao chuyển ios từ 11. về 10. ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện  hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không thể xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.565533,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.565533,
      "id": "24505283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ xuống 10 đc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.565533,
      "id": "17704488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi he dieu hanh iOS 10 ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này khi anh mới mua về tại Thegioididong.com sẽ hỗ trợ phiên bản iOS 10 anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm anh có thể cho em biết khu vực đang ở để kiểm tra hàng ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.507506,
      "id": "27432038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới thường là ios 10 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb mới bên em đã chạy IOS 11 rồi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.496876,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.481985,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.445293,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.393541,
      "id": "20889956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s su dung ios 10 bao nhiều thi ổn dinh",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.327552,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.325318,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.320541,
      "id": "26734273",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là ios 11 chứ ko phải 10 ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện đã được hỗ trợ cập nhật lên IOS 11 rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.311972,
      "id": "18614756",
      "field_search": "question",
      "question": "Liệu ios 10 có làm máy nặng nề hơn không???",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB khi cập nhật IOS 10 máy vẫn chạy mượt , ổn định và không bị nặng máy nha bạn,.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.302227,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.30118,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.275066,
      "id": "24027726",
      "field_search": "question",
      "question": "em dang 6 32gb chay IOS 11.2 muon ha xuong IOS 10 phai lm s anh",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc Apple không còn cho phép hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.275066,
      "id": "23727906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí . Mình muốn chuyển từ ios 11.0.2 ve ios 10 dược không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay về IOS 10 nữa do Apple đã khóa bản này rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.272965,
      "id": "26869049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi,bên minh có hạ dc ios 11 xg ios 10 dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.250851,
      "id": "23283882",
      "field_search": "question",
      "question": "Htai m dang sd ios 11, muốn hạ cấp xg ios 10 có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.234388,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.149082,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.141222,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.116628,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.111804,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.099038,
      "id": "22323368",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ ios8 lên ios11 xong xuống ios 10 đc k ạh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  khi cập nhật lên IOS 11 thì không thề xuống được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.089174,
      "id": "26132909",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 10-3-x bao nhiêu bit dậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra là 64bit bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.084188,
      "id": "17645873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy ad.",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu gold ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.080847,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.080847,
      "id": "18543180",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã được cài sẵn ios 10 đúng k shop?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này sử dụng sẵn hệ diều hành iOS 10 anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.07491,
      "id": "21536306",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy shop?",
      "answer": "Chào anh Long,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.071374,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong của hàng bán hiện giờ là ios mấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy vào lô hàng sản phẩm bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào lô hàng mới thì có thể máy đã chạy hệ điều hành iOS 11 nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.055092,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.983801,
      "id": "19257768",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhu vay la ban ios 8 ma cap nhat len 10 chu k co san la 10 phai k da",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các dòng máy mới sau này khi kích hoạt máy sẽ được cài đặt sẵn ios 10 hoặc ios 9( tùy đợt hàng, thời điểm kích hoạt) bạn nhé, không phải là ios 8 cập nhật lên ios 10 đâu bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9568176,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9430285,
      "id": "22638412",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hạ ios từ 11 xuống 10 dc koa ak",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.930055,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9293613,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9224825,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.912093,
      "id": "29856931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao màn hình chính của e nó mấy tiêu cái nút chấm đen rồi ạ. Cái nút mà thoát ra màn hình chính nhanh nhất ấy.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  là được chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.891082,
      "id": "31809464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.888789,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.881583,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8622274,
      "id": "19405709",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc mới mua máy cài sẵn ios 10 phiên bản nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên  nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8622274,
      "id": "19234854",
      "field_search": "question",
      "question": "bh neu e mua ve thi co install ios 10 dc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể cập nhật iOS 10 để sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.851121,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8444533,
      "id": "31000198",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 20 mười mấy vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại này ra mắt năm 2014 chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8288274,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.825451,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8248124,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7781324,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760933,
      "id": "24920634",
      "field_search": "question",
      "question": "cứ tưởng ip 6 32 gb ios 10 nào ngờ mua mới tinh giờ ios 11 hết rồi. chán",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi chưa mở máy lên chạy IOS 10 anh nhé, khi anh mở máy lên sẽ chủ động cập nhật lên phiên bản mới nhất hỗ trợ cho sản phẩm từ hãng anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760933,
      "id": "24758499",
      "field_search": "question",
      "question": "a cho e hỏi con 5s của e lên ios 11.2.1 giờ muốn xuống lại ios 10 đc không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11.2.1 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thị trường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.746543,
      "id": "28771322",
      "field_search": "question",
      "question": "có nợ xấu bên mấy ngân hàng khác,chỉ có bên hdSaigon thỳ tốt vậy có được mua trã góp k,đưa trước 10% có được k.",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp với công ty tài chính HD Saison được ạ.  Tuy nhiên công ty tài chính  HD Saison không hỗ trợ tư vấn online, nên anh vui lòng mang giấy tờ ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được tư vấn.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7354336,
      "id": "25613275",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ dc phần mềm ios11 xuống ios 10 dc Ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại rất tiếc không có cách nào hạ xuống ios 10 nha anh, do nhà phát hành ngừng hỗ trợ iso 10 rồi anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7052093,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6844645,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6755,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.673288,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6596656,
      "id": "30007063",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi nang cấp len ios 12 thi hình nền cua ios 10 va 11 tu dong mat vay qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do mặc định máy sẽ xóa , anh sử dụng bộ ảnh nền mới của iOS 12 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6551256,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6153564,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6153564,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là nếu lên ios 11.1.2 thì bây giờ còn xuống được phiên bản ios 10 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 thì rất tiếc Apple đã khóa ios 10 lại rồi không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.599031,
      "id": "30217663",
      "field_search": "question",
      "question": "Bin chơi pupg được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game PUBG Mobile liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.599031,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.582762,
      "id": "24723208",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hiện có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.582762,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.582762,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.538414,
      "id": "26283964",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 này lại chạy ios 11 ạ ? không phải là 10 sao",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì do lô hàng Iphone này là lô hàng sản phẩm mới nên được nhà sản xuất tích hợp sẵn IOS 11 trước khi kinh doanh đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.529006,
      "id": "24027374",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd kinh doanh khui hop chay iOS may zay.. sao luc khui hop iOS 11.0.3 la sao zay Không phasing iOS 10 ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là tùy lô hàng khác nhau mà khi mở máy thì sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Có thể do máy bạn mua là lô hàng mới nên là phiên bản iOS 11 sẵn khi mở hộp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.519869,
      "id": "32893487",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước dt có thêm chấm la j z ạ",
      "answer": "Thân chào anh, cái chấm ở mặt trước là cảm biến của máy anh nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5045705,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4904585,
      "id": "26661195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32G lúc mới active sẽ sử dụng ios mấy?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại mới Active sử dụng chạy IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4838905,
      "id": "27889897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5 là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hệ điều hành iOS 11 thì là cột sóng gạch còn iOS 10 đổ xuống là chấm tròn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4838905,
      "id": "27889874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5s là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "@Tui: có vẻ mù công nghệ ios 11 là cột sóng kiểu gạch đó, còn 5s nếu ios 10 trở về trc thì là chấm tròn nếu lên 11 thì cx thành gạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4799194,
      "id": "26736883",
      "field_search": "question",
      "question": "Jo mua ip 6 nguyên seal(2017)  liệu còn bản ios 10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình xem thử trên một số máy mà khách hàng bên mình kích hoạt mới thì đa số là lên IOS 11 hết rồi đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.466332,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.460024,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.460024,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.460024,
      "id": "25062871",
      "field_search": "question",
      "question": "cko m hoi tgdd co jup ha ios 11 xuong 10 hay 9 k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì không được ạ khi đã nâng cấp thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4586544,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.447996,
      "id": "18219931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có mấy mầu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh có duy nhất 1 màu vàng đồng đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4292765,
      "id": "28691257",
      "field_search": "question",
      "question": "e dag sài j7 pro duoc 10 thag e muốn doi kg biết tgdd thu lại tầm khoản bao nhieu. Mấy e mua ở tgdd mấy vẫn tốt",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.416604,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.416604,
      "id": "27528880",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin khoảng mấy tiếng vậy a???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể dùng liên tục được khoảng 3-4 tiếng tùy vào tác vụ ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.387759,
      "id": "31029805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 12.1 có xuống ios 11.4.1 đc k vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại không hạ cấp được nữa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3788357,
      "id": "17770234",
      "field_search": "question",
      "question": "@Gia Bảo:có trả trc 10% chưa vậy QTV",
      "answer": "Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh trả trước 10% với công ty FECredit được anh nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3684998,
      "id": "23359000",
      "field_search": "question",
      "question": "thegoididong mua hàng thì mất mấy ngày vậy",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website rồi ra siêu thị nhận hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online và anh sẽ nhận sau 3 ngày nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3684998,
      "id": "21035280",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu gold thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.358144,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.358144,
      "id": "24256825",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua là ios 11 e muốn xuống ios 10 có đc k ad ơi.tại tui thấy nó khá bị giật ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.358144,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3546724,
      "id": "22496619",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim logo 4g dùng đc mấy năm vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh đang nói sim 4G nào ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.354135,
      "id": "17457737",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.351181,
      "id": "22224801",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên IOS 11 rùi giờ đem ra TGDD xuống lại 10 dc ko nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc IOS 10 hiện tại đã khóa sign nên không thể hạ xuống được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}